乜收規華Ching原來咁後生(5) 華哥你聽到嗎?

古語有云：「波台手足係最愛国嘅！」有波台手足出左黎愛国就緊係要讚下啦
收規華 #32181 Marco Lee
以為佢26歲仔月入47k，原來只係20歲

愛国理由仲答得好好，簡直係中国人嘅典範&nbsp;ching ho ball

原來又係前黃屍洗心革面加入祖国嘅大家庭，實在值得讚揚
[/quote]
睇咁耐得一位波台手足 重要係賭波撚
証明波台>>cc台啦

華之力 華之力 華之力 華之力

屌，原來已經開到5

4仔推唔到 見冇人開我咪開5 成班仆街忘記咗我嘅華之力

推

樓主好波

呢個POST姆多年

係

好耐冇見

華哥派$未

Wa gor!!

華之力

wa gor

Hi waaaaa gorrr

去咁幫全民檢測刷數據未？

唔記得推

華哥

華哥新ig? loser.leelee

笑撚死

?

洗唔洗改post名

咩名?

華哥個本名

利生?
收規華算喇 有冇識佢本人嘅巴打分享一下華dee啲近照

Hi

Hallo

又推

👋

Hi 👋

華狗

玩足幾年

仲有人推